有冇人覺得其實唔會有人真正鐘意自己

矛盾撚入嚟圍下爐
每日都喺嫌棄自己同自我嘅鐘擺上拉扯
好憎自己柒同唔討好嘅一面
另一方面又會幾自我 想過到decent嘅生活 好似其他女咁 同到鐘意嘅人一齊
但係又會覺得 呢刻嘅自己根本冇人會真正鐘意
就算之前畀冇乜feel嘅人表過白
都只覺得佢係傻豬畀自己喺social media 塑造出嚟嘅形象或係相處時嘅表層呃咗
只要識耐啲 外表同內裡嘅原形畢露時就會被嫌棄

屌 如本性是這麼低等 怎跟你相襯

點都會有個人 唔埋你係一個點樣嘅人都鍾意你

you are always perfect for someone

有人鍾意都只係比自己塑嶄造出嚟嘅形象吸引
覺得佢地根本就唔了解真實嘅自己
人地睇到social media 入面嘅自己好開心好活潑咁
但事實上係一條負能量到爆嘅頹撚

等左好多年
都未出現

寂寞是咪現代人通病嚟

寂寞耐咗發現一個人都幾好
唔洗多個人因為我而唔開心

我都係咁覺得
我覺得自己有d優點對於某d人真係吸引架喎
例如識獨立自娛，對方唔係身邊佢都有安全感，唔會驚我一嘈交/ 悶就搵狗公呵自己

10個人裡面有1個會好需要呢種優點既男女友
其餘9個我吸引唔到我都覺得無乜嘢 正常既

原本想鼓勵樓主
點知呢個巴打第二個留言就講左

知唔知打回原形國語版叫寂寞讓你更快樂

不了 要圍爐喺呢度就可以

so fking true
冇人有義務承受我嘅哀愁
但係有時就係好想有個人明自己 令到自己同對方都幾加好 好矛盾啊

啱呀
當自己一個好辛苦嗰時又好想有個人喺身邊陪住自己

唉

只怕愈了解得深愈會換來不屑同嫌棄（而，喜歡你的人你不喜歡 你喜歡的人不喜歡你 又是另一個話題）

出現過 錯失左

總會有個on9 無論你點不堪都好 都會為你嘅缺點搵解釋 甚至比你更鍾意你自己

只要咁樣相信住就得 其他唔使再諗

睇緊巴打就係一個咁嘅痴心情長劍

我三年前有一日 對一個女仔一見鍾情
第一年失敗咗
第二年失敗咗
第三年都失敗咗

佢一樣係未拍拖 仲要我地兩個都係A0 而我已經無方法再見返佢

介唔介意講下點解 佢／你去咗外國？

A0?

畢業了

中學有過下puppy love 幾個月咁 有走近過嘅人 但勁快就無疾而終咗兼佢一兩個月就出咗pool 屌你漁翁（但關我撚事咩）